鐘意人既感覺係點？

未試過鍾意人 有冇人可以話我知